要制裁有效果，就要搵中共收埋喺美國嘅隱藏人物

好多係用情婦、私生子，甚至要親生仔女改名換姓嚟管理堆貪污錢。

舉例，溫哥華堆中國人圈子，馬莎林寶法拉利乜撚都有，唔熟美國但我估加州應該差唔多？只要你身邊有疑似個案，多加留意應該唔難搵到痛腳...

要知道，佢哋每個都手持幾億美金資產，一凍結到就企咗喺度，到時佢哋先會 feel 到痛

唔係沉得咁快吓嘛？

推！

請各位幫手推吓

不如直接搵中共洗黑錢嘅人物同証據，
到時唔止美國，
中國自己都會出手滅口

5毛打手唔會比你個post上水

呢個又真

就係咁先要多啲人睇

Push

PUSH

呢個更好，不過可能有一定危險，同埋要有調查報導嘅背景先實行到

可以由留意身邊晒命 asian 同學開始 (揸靚車用貴嘢嗰堆）

推

美國不嬲有aml anti-money laundering ，捉唔到嗰啲應該好難搵證據。倒不如靠外國巴絲對眼直接搵。搵有米晒命之外，仲要留意，父母其中一個/兩個都長期唔見人影(喺大陸做官/做生意)。

係，冇父母喺當地又住大屋嘅學生，冇老公/ 男友但英文差到爆嘅富婆

Tui

唔好俾個 post 沉

請搵外國朋友幫手留意

請各位幫忙一齊推

推，希望美國手足見到

大佬你覺得CIA無料要你幫佢揾？

唔好睇少社區力量呀，好多 serial killer 都係衰喺八卦嘅鄰居手上

同埋唔好高估 CIA

那些隱形人 找到有排玩

推，大家一齊幫手

推！

P牌仔好想幫推

Tui tui tui

721 831 101

Up

推，一鑊撓起佢

我識個紅3代黃到發黑

中共高官仔女全部去美國前就改晒名，好難查喎。黑鬼時代奶共奶得最嚴重

又推返上嚟

[長期置頂]1031-1103日程表

難做，但唔代表唔駛做

咁多手足被捕，相對我哋俾多少少心思去搵呢堆人，真係唔算啲咩

每條戰線都有自己嘅用處㗎，唔好輕視，記唔記得早幾個月舉美國旗嘅手足仲俾人笑？

成為國際其中一條戰線，最好聯合埋英美加澳紐意法日嘅手足一齊進行，將有可能洗黑錢嘅一一舉報，為民除害！

所以未必一定跟名查....跟住財富查

有咩證據要揾

Priority 是那班晒命撚先，揸靚車住大屋嗰班，一有聲援香港活動就出嚟踩塲嗰班，係美加澳已經見到晒，其後從當地華人社區佢哋活躍嘅地方搵，有d鐘意出租屋，其實好多呢啲人已經係身邊，加神留意，可以影下相幫助舉証，睇當地中文報紙有好多hints, 識多幾個地產經紀都知邊d買靚屋......
查下visa status, 點解有錢買屋買靚車，衣食住行走唔甩，當然，戶口資金就一定要有做finance 嘅buddy 先知道，但不尋常嘅有錢唔使做，可以向當地洗黑錢機構舉報......因為認真查就係當地國家嘅部門，佢哋有權查戶口及其他資料，查證後，佢哋國家會用佢地嘅法律做事，凍結資產係其中一種，舉報係加快佢哋嘅速度........

push

搵到就兩邊篤灰
叫中國美國一齊查

會唔會太高估連登仔

十分詳盡，感謝巴打

唔好低估自己

黎個真係要靠外國巴絲

未必，喺香港嗰班晒命撚如果經查證有美國資產又同中共受制裁官員有關聯，一樣啱做。

你睇之前個官寧願射波都唔敢 DQ 黃之鋒就知。

另外，各大 PB 嘅 RM 同 RM assistant，請記住班暴發戶平時點俾屎你哋食，咁你識做啦

希望多啲人睇到

p牌推唔到

唔小心推一推

推，要靠美國手足資訊

應該話其實cia都周不時靠呢啲線眼